[突發] 美國商務部內部通知：華為依然係黑名單

A senior U.S. official told the Commerce Department’s enforcement staff this week that China’s Huawei should still be treated as blacklisted, days after U.S. President Donald Trump sowed confusion with a vow to ease a ban on sales to the firm.

我估最無關緊要，而其他國家有賣而美國又有賣的元件，美國先會賣俾華為，例如鋰電池同外殼之類我唸都ok的。

中國好可能係最大贏家

唔緊要， 習主席和川普是好朋友